點 解 啲 人 成 日 話 大 美 人 李 嘉 欣 係 西... 西... 西 女 人？

我唔明，大美人美貌與智慧並重
人又高貴斯文有氣質同愛心
竟然俾人咁話佢！
有無人話我知點解？
呢個稱呼好過份！

以後改叫你個西女子或者西母親，你滿意未?

擺 明 叫 大 美 人 李 嘉 欣
你盲定文盲？

屌你老母

人哋仔二都生一埋，你食屎啦！人家老婆也不放過，正人渣

同關家姐有異曲同工之妙

西女人唔係你

大儒俠史艷文我就識

西...西女人係洪欣囉！
你咁都搞錯係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

所以咪要係連登開post囉！

比大劉玩到殘嘅女人